粉嶺行街友小心

你地小心呀

今晚聯和嘘，粉嶺同差館
我周圍搵車都見唔到差佬

最重要,你地話要去宿舍
果邊係死路一條無位走架
特別係威尼屍同粉嶺圍2條大直路
一封就無位走

粉嶺友小心
武運昌隆

屌你老母賤人

同你一樣起緊佢底

我估係9up擾亂我地 唔洗太上心
無殺人犯會咁張揚